
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Quelques exemples peuvent être cites , à titre indicatif , ayant trait tantôt à des sites de plein air , tantôt à des installations industrielles , mais dont le trait commun est qu ' ils permettent d ' assurer des loisirs " intellectuels "  .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Quelques exemples peuvent être cites , à titre indicatif , ayant trait tantôt à des sites de plein air , tantôt à des installations industrielles , mais dont le trait commun est qu ' ils permettent d ' assurer des loisirs " intellectuels "  .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Quelques exemples peuvent être cites , à titre indicatif , ayant trait tantôt à des sites de plein air , tantôt à des installations industrielles , mais dont le trait commun est qu ' ils permettent d ' assurer des loisirs " intellectuels "  .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ pouvoir, permettre, loisir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, permettre ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, permettre ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, permettre ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
appreciatif :: 1 :: [ loisir ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ loisir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ loisir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Quelques exemples peuvent être cites , à titre indicatif , ayant trait tantôt à des sites de plein air , tantôt à des installations industrielles , mais dont le trait commun est qu ' ils permettent d ' assurer des loisirs " intellectuels "  .
No features found.

